{
    "data": [
        {
            "ProductNumber": 101,
            "ProductName": "Intel i5-12500 6-Core 3.00GHz LGA1700 Processzor",
            "ProductDescription": "A 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core\u2122 asztali processzor \u00fajradefini\u00e1lja az x86 architekt\u00fara teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t. Bemutatjuk \u00faj hibrid teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 architekt\u00far\u00e1nkat, amely a j\u00e1t\u00e9k, a termel\u00e9kenys\u00e9g \u00e9s a kreativit\u00e1s fokoz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben egyes\u00edti a teljes\u00edtm\u00e9nymagokat a hat\u00e9kony magokkal. Ezek a forradalmi processzorok intelligensen optimaliz\u00e1lj\u00e1k a munkaterhel\u00e9st, \u00e9s megnyitj\u00e1k az utat a processzortervez\u00e9s j\u00f6v\u0151beli ugr\u00e1sai el\u0151tt. \u00c9lvezze a leg\u00fajabb platform-innov\u00e1ci\u00f3k teljes sk\u00e1l\u00e1j\u00e1t, p\u00e9ld\u00e1ul az ipar\u00e1gban els\u0151k\u00e9nt el\u00e9rhet\u0151 PCIe 5.0 \u00e9s a DDR5 mem\u00f3ria. Az Intel\u00ae UHD grafikus processzorral mer\u00fclj\u00f6n el a leny\u0171g\u00f6z\u0151 vizu\u00e1lis \u00e9lm\u00e9nyben az ak\u00e1r 8K HDR-t\u00e1mogat\u00e1ssal \u00e9s a 4 4K kijelz\u0151 egyidej\u0171 megtekint\u00e9s\u00e9nek lehet\u0151s\u00e9g\u00e9vel. A 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core\u2122 asztali processzorok minden olyan funkci\u00f3t biztos\u00edtanak, amelyre a j\u00e1t\u00e9khoz, munk\u00e1hoz \u00e9s alkot\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ge van, mint m\u00e9g soha.\r\n",
            "RetailPrice": 115245,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 1,
            "Image": "https:\/\/www.dateks.lv\/images\/pic\/2400\/2400\/215\/1117.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 102,
            "ProductName": "Intel i5-12400F 6-Core 2.50GHz LGA1700 Box",
            "ProductDescription": "A 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core\u2122 asztali processzor \u00fajradefini\u00e1lja az x86 architekt\u00fara teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t. Bemutatjuk \u00faj hibrid teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 architekt\u00far\u00e1nkat, amely a j\u00e1t\u00e9k, a termel\u00e9kenys\u00e9g \u00e9s a kreativit\u00e1s fokoz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben egyes\u00edti a teljes\u00edtm\u00e9nymagokat a hat\u00e9kony magokkal. Ezek a forradalmi processzorok intelligensen optimaliz\u00e1lj\u00e1k a munkaterhel\u00e9st, \u00e9s megnyitj\u00e1k az utat a processzortervez\u00e9s j\u00f6v\u0151beli ugr\u00e1sai el\u0151tt. \u00c9lvezze a leg\u00fajabb platform-innov\u00e1ci\u00f3k teljes sk\u00e1l\u00e1j\u00e1t, p\u00e9ld\u00e1ul az ipar\u00e1gban els\u0151k\u00e9nt el\u00e9rhet\u0151 PCIe 5.0 \u00e9s a DDR5 mem\u00f3ria. Az Intel\u00ae UHD grafikus processzorral mer\u00fclj\u00f6n el a leny\u0171g\u00f6z\u0151 vizu\u00e1lis \u00e9lm\u00e9nyben az ak\u00e1r 8K HDR-t\u00e1mogat\u00e1ssal \u00e9s a 4 4K kijelz\u0151 egyidej\u0171 megtekint\u00e9s\u00e9nek lehet\u0151s\u00e9g\u00e9vel. A 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core\u2122 asztali processzorok minden olyan funkci\u00f3t biztos\u00edtanak, amelyre a j\u00e1t\u00e9khoz, munk\u00e1hoz \u00e9s alkot\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ge van, mint m\u00e9g soha.\r\n",
            "RetailPrice": 56670,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 1,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/915286329.intel-i5-12400f-6-core-2-50ghz-lga1700-box.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 103,
            "ProductName": "Intel Core i5-12600K 10-Core 2.80GHz LGA1700 Processzor",
            "ProductDescription": "12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core processzorok \u2013 egy olyan gener\u00e1ci\u00f3, amilyen kor\u00e1bban nem volt. A p\u00e9ld\u00e1tlan \u00faj teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 hibrid architekt\u00far\u00e1val a 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core processzorok a teljes\u00edtm\u00e9ny \u00e9s a hat\u00e9kony magok (P-core \u00e9s E-core) egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 kombin\u00e1ci\u00f3j\u00e1t k\u00edn\u00e1lj\u00e1k. Ez pedig val\u00f3s teljes\u00edtm\u00e9nyt jelent, intuit\u00edv m\u00f3don m\u00e9retezve, hogy b\u00e1rmit is csin\u00e1ljon.\r\n\r\nL\u00e9pjen magasabb szintre a j\u00e1t\u00e9kban\r\n\r\nSzerezze meg a vil\u00e1g legjobb j\u00e1t\u00e9kteljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t, \u00e9s alkosson kompromisszumok n\u00e9lk\u00fcl.\r\n\r\nKiv\u00e1l\u00f3 teljes\u00edtm\u00e9ny, ahol sz\u00e1m\u00edt\r\n\r\nStreameljen, b\u00f6ng\u00e9sszen, szerkesszen, video csevegjen, vagy egyszer\u0171en int\u00e9zze otthoni \u00fcgyeit. B\u00e1rmit is csin\u00e1l, t\u00e1maszkodjon a 12. gener\u00e1ci\u00f3s Intel\u00ae Core processzorokra.",
            "RetailPrice": 88920,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 1,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/884604630.intel-core-i5-12600k-10-core-2-80ghz-lga1700-box.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 201,
            "ProductName": "ASUS GeForce RTX 4070 DUAL 12GB GDDR6X OC",
            "ProductDescription": "2x ventil\u00e1tor. 2x sz\u00f3rakoz\u00e1s\r\n\r\nAz ASUS Dual GeForce RTX\u2122 4070 dinamikus h\u0151teljes\u00edtm\u00e9nyt biztos\u00edt sz\u00e9les k\u00f6r\u0171 kompatibilit\u00e1s mellett. A z\u00e1szl\u00f3shaj\u00f3 grafikus k\u00e1rty\u00e1k fejlett h\u0171t\u00e9si megold\u00e1sai \u2013 k\u00f6zt\u00fck k\u00e9t Axial-tech ventil\u00e1tor a h\u0171t\u0151bord\u00e1hoz vezet\u0151 l\u00e9g\u00e1raml\u00e1s maximaliz\u00e1l\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben \u2013 a 26,7 cm hossz\u00fa, 2,56 ny\u00edl\u00e1sos k\u00e1rty\u00e1n tal\u00e1lhat\u00f3k, \u00edgy nagyobb teljes\u00edtm\u00e9nyt biztos\u00edtanak kevesebb helyen. Ezek a fejleszt\u00e9sek az ASUS Dualt t\u00f6k\u00e9letes v\u00e1laszt\u00e1ss\u00e1 teszik azoknak a j\u00e1t\u00e9kosoknak, akik nagy s\u00faly\u00fa grafikus teljes\u00edtm\u00e9nyre v\u00e1gynak kompakt fel\u00e9p\u00edt\u00e9sben.\r\nA GeForce RTX 40 sorozat \u00e9s a DLSS 3 t\u00e1mogat\u00e1s\r\n\r\n\u00daj streaming multiprocesszorok. Ak\u00e1r k\u00e9tszeres teljes\u00edtm\u00e9ny \u00e9s energiahat\u00e9konys\u00e1g: Negyedik gener\u00e1ci\u00f3s tenzormagok. Ak\u00e1r 4-szeres teljes\u00edtm\u00e9ny DLSS 3-mal vs. brute-force rendering. Harmadik gener\u00e1ci\u00f3s RT magok, vagyis ak\u00e1r 2x sug\u00e1rk\u00f6vet\u00e9si teljes\u00edtm\u00e9ny\r\n\r\nAuto-Extreme technol\u00f3gia\r\n\r\nAz Auto-Extreme Technology egy automatiz\u00e1lt gy\u00e1rt\u00e1si folyamat, amely \u00faj m\u00e9rc\u00e9t \u00e1ll\u00edt fel az ipar\u00e1gban az\u00e1ltal, hogy lehet\u0151v\u00e9 teszi az \u00f6sszes forraszt\u00e1s egyetlen menetben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t. Ez cs\u00f6kkenti az alkatr\u00e9szek h\u0151terhel\u00e9s\u00e9t, \u00e9s elker\u00fcli a kem\u00e9ny tiszt\u00edt\u00f3szerek haszn\u00e1lat\u00e1t, ami kisebb k\u00f6rnyezetterhel\u00e9st, alacsonyabb gy\u00e1rt\u00e1si energiafogyaszt\u00e1st \u00e9s \u00f6sszess\u00e9g\u00e9ben megb\u00edzhat\u00f3bb term\u00e9ket eredm\u00e9nyez.\r\n\r\n",
            "RetailPrice": 261710,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 2,
            "Image": "https:\/\/www.megaram.hu\/termekek\/1100\/Palit-GeForce-RTX-4070-DUAL-12GB-GDDR6X-OC-DUAL-RTX4070-O12G-videokartya-76934E.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 202,
            "ProductName": "ASUS Dual GeForce RTX 4060 OC 8GB GDDR6 Videok\u00e1rtya",
            "ProductDescription": "Az ASUS Dual GeForce RTX\u2122 4060 a dinamikus h\u0151lead\u00e1si teljes\u00edtm\u00e9nyt sz\u00e9les k\u00f6r\u0171 kompatibilit\u00e1ssal \u00f6tv\u00f6zi. A vezet\u0151 grafikus k\u00e1rty\u00e1kb\u00f3l \u00e1temelt, t\u00f6k\u00e9letes\u00edtett h\u0171t\u00e9si megold\u00e1sok \u2013 pl. k\u00e9t axi\u00e1lis ventil\u00e1tor a h\u0171t\u0151borda maxim\u00e1lis \u00e1tszell\u0151ztet\u00e9s\u00e9hez \u2013 is beker\u00fcltek a 22.7 cm hossz\u00fa, k\u00e9t \u00e9s f\u00e9l b\u0151v\u00edt\u0151helyet elfoglal\u00f3 k\u00e1rty\u00e1ba. Nagyobb er\u0151 kisebb helyen! Ezek azok a fejleszt\u00e9sek, amelyek miatt az ASUS Dual t\u00f6k\u00e9letes v\u00e1laszt\u00e1s a kompakt m\u00e9retben massz\u00edv grafikus teljes\u00edtm\u00e9nyt keres\u0151 j\u00e1t\u00e9kosok sz\u00e1m\u00e1ra.\r\n\r\n",
            "RetailPrice": 137550,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 2,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/1168893006.asus-dual-geforce-rtx-4060-oc-8gb-gddr6-dual-rtx4060-o8g.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 203,
            "ProductName": "ASUS GeForce RTX 4090 OC 24GB GDDR6X Videok\u00e1rtya",
            "ProductDescription": "M\u0171szaki adatok:\r\n\r\nChipset : NVIDIA\r\nSz\u00e9ria GeForce : RTX4090\r\nH\u0171t\u00e9s Ventil\u00e1tor : (F\u00e9lpassz\u00edv)\r\nMem\u00f3ria kapacit\u00e1s : 24 GB\r\nMem\u00f3ria t\u00edpus : GDDR6X\r\nCsatlakoz\u00f3k : HDMI 2.1\r\nDisplayPort\r\nT\u00e1pell\u00e1t\u00e1s : 1 x 16pin\r\nVide\u00f3k\u00e1rtya hossz\u00fas\u00e1g : 358mm\r\nVide\u00f3k\u00e1rtya form\u00e1ja : Norm\u00e1l",
            "RetailPrice": 943690,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 2,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/1053647718.asus-geforce-rtx-4090-oc-24gb-gddr6x-rog-strix-rtx4090-o24g-gaming.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 301,
            "ProductName": "ASUS TUF GAMING B760M-PLUS Alaplap",
            "ProductDescription": "\r\nA TUF GAMING B760M-PLUS a leg\u00fajabb Intel \u00ae processzorok minden l\u00e9nyeges elem\u00e9t mag\u00e1ba foglalja, \u00e9s j\u00e1t\u00e9kk\u00e9sz funkci\u00f3kkal \u00e9s bizony\u00edtott tart\u00f3ss\u00e1ggal \u00f6tv\u00f6zi. A katonai min\u0151s\u00e9g\u0171 alkatr\u00e9szekkel, tov\u00e1bbfejlesztett \u00e1ramell\u00e1t\u00e1si megold\u00e1ssal \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 h\u0171t\u0151rendszerrel tervezett alaplap a v\u00e1rakoz\u00e1sokat fel\u00fclm\u00falja sziklaszil\u00e1rd teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9vel a maratoni j\u00e1t\u00e9kokhoz. A TUF GAMING alaplapok szigor\u00fa tart\u00f3ss\u00e1gi teszteken is \u00e1tesnek, hogy megbizonyosodjanak arr\u00f3l, hogy k\u00e9pesek kezelni azokat a k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeket, ahol m\u00e1sok meghib\u00e1sodhatnak. Eszt\u00e9tikailag ez a modell dombornyomott n\u00e9vt\u00e1bl\u00e1t \u00e9s geometrikus diz\u00e1jnelemeket tartalmaz, amelyek t\u00fckr\u00f6zik a TUF GAMING sorozatot meghat\u00e1roz\u00f3 megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got \u00e9s stabilit\u00e1st.",
            "RetailPrice": 70539,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 3,
            "Image": "https:\/\/cdn.aqua.hu\/1435\/TUF%20GAMING%20B760M-PLUS_-1482999.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 302,
            "ProductName": "ASUS Rog Strix B760-G Gaming WIFI D4 Alaplap",
            "ProductDescription": "Asus ROG Strix B760-G Gaming Wifi D4\r\n\r\nLegyen nagy, \u00e9s maradjon kompakt. A ROG Strix B760-G D4 t\u00f6k\u00e9letesen illeszkedik a Prime AP201-hez \u00e9s az m-ATX renesz\u00e1nsz\u00e1t meghat\u00e1roz\u00f3 kompakt alv\u00e1z leg\u00fajabb v\u00e1ltozat\u00e1hoz. A vaskos h\u0171t\u0151bord\u00e1k \u00e9s a meger\u0151s\u00edtett t\u00e1pell\u00e1t\u00e1s b\u0151s\u00e9ges teret biztos\u00edtanak az Intel\u00ae 13. gener\u00e1ci\u00f3s Core processzorok meghajt\u00e1s\u00e1hoz , m\u00edg a PCIe 5.0 SafeSlot nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 grafikus k\u00e1rty\u00e1kat fogad 4K-s \u00e9s m\u00e9g nagyobb felbont\u00e1s\u00fa j\u00e1t\u00e9kokhoz. A hihetetlen\u00fcl gyors USB Type-C \u00ae \u00e9s a WiFi 6 csatlakoz\u00e1s tov\u00e1bb er\u0151s\u00edti a felk\u00e9sz\u00fclts\u00e9get az elk\u00f6vetkezend\u0151 dolgokra.\r\n\r\nPcie \u00ae slot q-release\r\n\r\nEgy fizikai gomb egyetlen megnyom\u00e1ssal feloldja az els\u0151 PCIe b\u0151v\u00edt\u0151hely biztons\u00e1gi retesz\u00e9t, nagym\u00e9rt\u00e9kben leegyszer\u0171s\u00edtve a PCIe k\u00e1rtya alaplapr\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 lev\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t, amikor elj\u00f6tt az ideje, hogy \u00faj GPU-ra vagy m\u00e1s kompatibilis eszk\u00f6zre friss\u00edts\u00fcnk.\r\n\r\nM.2 q-retesz\r\n\r\nAz innovat\u00edv Q-Latch megk\u00f6nny\u00edti az M.2 SSD beszerel\u00e9s\u00e9t vagy elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t speci\u00e1lis szersz\u00e1mok n\u00e9lk\u00fcl. A kialak\u00edt\u00e1s egy egyszer\u0171 reteszel\u0151 mechanizmust alkalmaz a meghajt\u00f3 r\u00f6gz\u00edt\u00e9s\u00e9re \u00e9s a hagyom\u00e1nyos csavarok gondos elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1ra.\r\n\r\nBios flashback\u2122\r\n\r\nA BIOS FlashBack\u2122 egy biztons\u00e1gos \u00e9s egyszer\u0171 m\u00f3dja a BIOS friss\u00edt\u00e9s\u00e9nek. Csak dobja az (UEFI) BIOS-f\u00e1jlt egy FAT32-form\u00e1tum\u00fa USB-meghajt\u00f3ra, csatlakoztassa az USB BIOS FlashBack porthoz, \u00e9s nyomja meg a gombot. A friss\u00edt\u00e9sek mem\u00f3ria vagy CPU telep\u00edt\u00e9se n\u00e9lk\u00fcl is v\u00e9grehajthat\u00f3k.\r\n",
            "RetailPrice": 78340,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 3,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/1088229960.asus-rog-strix-b760-g-gaming-wifi-d4.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 303,
            "ProductName": "ASUS TUF GAMING Z690-PLUS Alaplap",
            "ProductDescription": "Tart\u00f3s, stabil, megb\u00edzhat\u00f3\r\n\r\nAz ASUS TUF GAMING Z690-PLUS a leg\u00fajabb Intel\u00ae processzorok minden l\u00e9nyeges elem\u00e9t a j\u00e1t\u00e9kra alkalmas funkci\u00f3kkal \u00e9s a bizony\u00edtott tart\u00f3ss\u00e1ggal kombin\u00e1lja. A katonai min\u0151s\u00e9g\u0171 alkatr\u00e9szekkel, tov\u00e1bbfejlesztett t\u00e1pell\u00e1t\u00e1si megold\u00e1ssal \u00e9s \u00e1tfog\u00f3 h\u0171t\u0151rendszerrel tervezett alaplap sziklaszil\u00e1rd \u00e9s stabil teljes\u00edtm\u00e9nyt ny\u00fajt a maratoni j\u00e1t\u00e9khoz. Eszt\u00e9tikailag a TUF GAMING Z690-PLUS az \u00faj TUF Gaming log\u00f3t viseli, \u00e9s egyszer\u0171 geometrikus diz\u00e1jnelemeket tartalmaz, amelyek a TUF Gaming sorozatot jellemz\u0151 megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got \u00e9s stabilit\u00e1st t\u00fckr\u00f6zik.\r\n\r\nIntel\u00ae LGA 1700 foglalat: 12. Gener\u00e1ci\u00f3s Intel Core processzorokhoz.\r\nTov\u00e1bbfejlesztett t\u00e1pell\u00e1t\u00e1si megold\u00e1s: 14+1 DrMOS t\u00e1pf\u00e1zis 80 Amper \u00e9rt\u00e9kel\u00e9ssel, hatr\u00e9teg\u0171 ny\u00e1k, ProCool t\u00e1pcsatlakoz\u00f3k, \u00f6tv\u00f6zet fojt\u00f3k \u00e9s tart\u00f3s kondenz\u00e1torok a stabil t\u00e1pell\u00e1t\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben.\r\n\u00dajgener\u00e1ci\u00f3s csatlakoztathat\u00f3s\u00e1g: PCIe\u00ae 5.0, USB 3.2 Gen2x2 Type-C\u00ae, el\u00fcls\u0151 USB 3.2 Gen 2 Type-C, Thunderbolt 4 csatlakoz\u00f3 t\u00e1mogat\u00e1s\r\nOnline j\u00e1t\u00e9kokhoz k\u00e9sz\u00fclt: Intel 2,5 Gb Ethernet \u00e9s TUF LANGuard\r\n\r\nK\u00e9tir\u00e1ny\u00fa AI zajsz\u0171r\u00e9s: Cs\u00f6kkenti a mikrofon \u00e9s a hangkimenet h\u00e1tt\u00e9rzaj\u00e1t a krist\u00e1lytiszta kommunik\u00e1ci\u00f3 \u00e9rdek\u00e9ben a j\u00e1t\u00e9kok vagy videokonferenci\u00e1k sor\u00e1n\r\n\u00c1tfog\u00f3 h\u0171t\u00e9s: Megnagyobb\u00edtott VRM h\u0171t\u0151borda, PCH ventil\u00e1tor n\u00e9lk\u00fcli h\u0171t\u0151borda, M. 2 h\u0171t\u0151bord\u00e1k, hibrid ventil\u00e1tor csatlakoz\u00f3k \u00e9s Fan Xpert 4 seg\u00e9dprogram az Armoury Crate-ben.\r\nOutshine RGB Aura Effect: St\u00edlusos perem- \u00e9s PCH-vil\u00e1g\u00edt\u00e1si kialak\u00edt\u00e1s, ARGB \u00e9s RGB csatlakoz\u00f3k",
            "RetailPrice": 79990,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 3,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/927998919.asus-tuf-gaming-z690-plus.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 401,
            "ProductName": "G.SKILL Trident Z5 RGB 32GB (2x16GB) DDR5 7200MHz",
            "ProductDescription": "A Trident Z5 RGB sorozat\u00fa DDR5 mem\u00f3ri\u00e1t rendk\u00edv\u00fcl nagy teljes\u00edtm\u00e9nyre tervezt\u00e9k DDR5 platformokon. Az eleg\u00e1ns \u00e9s \u00e1ramvonalas alum\u00ednium h\u0151sz\u00f3r\u00f3 kialak\u00edt\u00e1s\u00e1val, amely f\u00e9mez\u00fcst vagy matt fekete sz\u00ednben kaphat\u00f3, a Trident Z5 RGB sorozat\u00fa DDR5 DRAM mem\u00f3ria ide\u00e1lis v\u00e1laszt\u00e1s egy nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 rendszer fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9hez.\r\n",
            "RetailPrice": 70940,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 4,
            "Image": "https:\/\/astrohardver.hu\/product\/g.skill-32gb-ddr5-7200mhz-kit-2x16gb-trident-z5-rgb-matte-black_2.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 402,
            "ProductName": "Kingston FURY Beast 32GB (2x16GB) DDR4 3200MHz",
            "ProductDescription": "Kingston FURY Beast DDR4 mem\u00f3ria\r\n\r\nA Kingston FURY\u2122 Beast DDR4 mem\u00f3ria er\u0151teljes teljes\u00edtm\u00e9nyn\u00f6veked\u00e9st k\u00edn\u00e1l a j\u00e1t\u00e9khoz, vide\u00f3szerkeszt\u00e9shez \u00e9s renderel\u00e9shez, ak\u00e1r 3733 MHz-es sebess\u00e9ggel. Ez a k\u00f6lts\u00e9ghat\u00e9kony friss\u00edt\u00e9s 2666MHz-3733MHz sebess\u00e9ggel, CL15-19 k\u00e9sleltet\u00e9ssel, 4GB-32GB egymodulos kapacit\u00e1ssal \u00e9s 8GB-128GB k\u00e9szletkapacit\u00e1ssal \u00e9rhet\u0151 el. Automatikus Plug N Play t\u00falhajt\u00e1ssal rendelkezik 2666 MHz-en, \u00e9s Intel XMP- \u00e9s AMD Ryzen\u2122-k\u00e9pes. A FURY Beast DDR4 a karcs\u00fa, alacsony profil\u00fa h\u0151eloszt\u00f3nak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en h\u0171v\u00f6s marad. A 100%-ban sebess\u00e9gtesztelt \u00e9s \u00e9lettartam- garanci\u00e1val t\u00e1mogatott term\u00e9k egyszer\u0171 \u00e9s gondtalan friss\u00edt\u00e9st jelent Intel- vagy AMD-alap\u00fa rendszer\u00e9hez.\r\n\r\nAlacsony profil\u00fa h\u0151sz\u00f3r\u00f3\r\n\r\nAz \u00faj, eleg\u00e1ns megjelen\u00e9s\u0171 radi\u00e1tor nagyszer\u0171 friss\u00edt\u00e9s a harci \u00e1llom\u00e1s st\u00edlus\u00e1hoz.\r\n\r\nNagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171, k\u00f6lts\u00e9ghat\u00e9kony friss\u00edt\u00e9s\r\n\r\nA Kingston FURY Beast DDR4 t\u00f6k\u00e9letes v\u00e1laszt\u00e1s a rendszer\u00e9p\u00edt\u0151knek vagy azoknak, akik friss\u00edt\u00e9st keresnek lass\u00fa rendszer\u00fck beind\u00edt\u00e1s\u00e1hoz.\r\n\r\nIntel XMP-k\u00e9sz\r\n\r\nM\u00e9rn\u00f6keink el\u0151re defini\u00e1lt Intel Extreme Memory Profilokat terveztek, hogy maximaliz\u00e1lj\u00e1k a mem\u00f3riamodulok teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t, amelyek ak\u00e1r 3733 MHz-es sebess\u00e9get is el\u00e9rhetnek.\r\n\r\nK\u00e9szen \u00e1ll az AMD Ryzen\u2122 rendszerre\r\n\r\nSzerezzen be Ryzen-k\u00e9pes mem\u00f3ri\u00e1t, amely z\u00f6kken\u0151mentesen integr\u00e1l\u00f3dik AMD-alap\u00fa rendszer\u00e9be. Megb\u00edzhat\u00f3 \u00e9s kompatibilis teljes\u00edtm\u00e9nyn\u00f6vel\u00e9s az \u00e9p\u00edt\u00e9shez.\r\n\r\nPlug N Play - Automatikus t\u00falhajt\u00e1s 2666 MHz-ig\r\n\r\nAz egyszer\u0171 \u00e9s k\u00f6nny\u0171 Plug N Play friss\u00edt\u00e9s, a Kingston FURY Beast DDR4 automatikusan t\u00falhajtja a rendszer BIOS \u00e1ltal megengedett legmagasabb sebess\u00e9gre.",
            "RetailPrice": 27240,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 4,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/841699953.kingston-fury-beast-32gb-2x16gb-ddr4-3200mhz-kf432c16bbk2-32.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 403,
            "ProductName": "Kingston FURY Renegade 32GB (2x16GB) DDR5 6000MHz",
            "ProductDescription": "A Kingston FURY Renegade DDR5 mem\u00f3ri\u00e1val, amelyet a k\u00f6vetkez\u0151 gener\u00e1ci\u00f3s DDR5 platformok extr\u00e9m teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9re terveztek, soha nem l\u00e1tott hat\u00e1rokat feszegethet. Fokozza rendszer\u00e9t a sz\u00fcks\u00e9ges l\u00f6k\u00e9st, hogy a cs\u00facson maradjon az ultragyors, ak\u00e1r 6400MT\/s sebess\u00e9g\u0171 mem\u00f3ri\u00e1val. A Kingston FURY Renegade DDR5 eleg\u00e1ns, \u00fajonnan tervezett fekete \u00e9s ez\u00fcst sz\u00edn\u0171 alum\u00ednium h\u0151eloszt\u00f3val rendelkezik, amely kieg\u00e9sz\u00edti a rendszer\u00e9p\u00edt\u0151k \u00e9s a DIY PC-rajong\u00f3k leg\u00fajabb PC-\u00e9p\u00edt\u00e9seinek megjelen\u00e9s\u00e9t. Kaphat\u00f3 egymodulos 16 GB-os kapacit\u00e1ssal \u00e9s k\u00e9tcsatorn\u00e1s, 2 darab 32 GB-os kapacit\u00e1s\u00fa k\u00e9szletekben.\r\n\r\nAk\u00e1r tartalmakat k\u00e9sz\u00edt, ak\u00e1r t\u00f6bbfeladatos munk\u00e1t v\u00e9gez, ak\u00e1r a v\u00e9gletekig feszegeti a hat\u00e1rokat a v\u00e9res j\u00e1t\u00e9kc\u00edmeihez, a Kingston FURY Renegade DDR5 mem\u00f3ria ide\u00e1lis v\u00e1laszt\u00e1s j\u00e1t\u00e9kosok, rajong\u00f3k, tartalomk\u00e9sz\u00edt\u0151k \u00e9s extr\u00e9m t\u00falhajt\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra.\r\nA Kingston FURY veled van, k\u00f6zvetlen\u00fcl a lehets\u00e9ges hat\u00e1rain\u00e1l.\r\n\r\nA teljes\u00edtm\u00e9ny maximaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1ra tervezve\r\nExtr\u00e9m t\u00falhajt\u00e1si potenci\u00e1l\r\nIntel XMP 3.0 tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\r\nA vil\u00e1g vezet\u0151 alaplapgy\u00e1rt\u00f3i \u00e1ltal min\u0151s\u00edtve\r\nAgressz\u00edv alum\u00ednium h\u0171t\u0151borda",
            "RetailPrice": 51900,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 4,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/1005314217.kingston-fury-renegade-32gb-2x16gb-ddr5-6000mhz-kf560c32rsk2-32.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 501,
            "ProductName": "Seasonic G12 GC-750W Gold (1Y751GCRT3A10X)",
            "ProductDescription": "A Seasonic G12 GC-750 egy nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 t\u00e1pegys\u00e9g, amely 750 wattos \u00f6sszteljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9vel a cs\u00facskateg\u00f3ri\u00e1s j\u00e1t\u00e9k PC-ket is b\u0151s\u00e9gesen ell\u00e1tja. A nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 12 voltos s\u00edn 62 amper teljes\u00edtm\u00e9nyt ny\u00fajt, \u00e9s 80 PLUS Gold min\u0151s\u00edt\u00e9ssel is rendelkezik. A Seasonic k\u00f6vetkezetesen a kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 elektronikus alkatr\u00e9szekre t\u00e1maszkodik, bele\u00e9rtve az LLC rezon\u00e1ns \u00e1talak\u00edt\u00f3kat is.\r\n\r\nA 750 wattos Seasonic G12 GC-750 egy 24 t\u0171s, egy 4+4 t\u0171s \u00e9s egy 8 t\u0171s csatlakoz\u00f3 mellett t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt n\u00e9gy 6+2 t\u0171s PCIe csatlakoz\u00f3t, valamint hat SATA, h\u00e1rom 4 t\u0171s Molex csatlakoz\u00f3t biztos\u00edt. A csatlakoz\u00e1sok ilyen sokf\u00e9les\u00e9g\u00e9vel nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 rendszerek val\u00f3s\u00edthat\u00f3k meg. A fekete sz\u00edn\u0171 t\u00e1pegys\u00e9g vizu\u00e1lisan t\u00f6k\u00e9letesen illeszkedik b\u00e1rmilyen h\u00e1zba.\r\n",
            "RetailPrice": 33380,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 5,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/full\/801578358.seasonic-g12-gc-750w-gold-1y751gcrt3a10x.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 502,
            "ProductName": "Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold",
            "ProductDescription": "A Corsair RMx modul\u00e1ris t\u00e1pegys\u00e9gei a legjobb min\u0151s\u00e9g\u0171 alapanyagok felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val k\u00e9sz\u00fclnek, hogy 80 PLUS Gold hat\u00e9konys\u00e1got biztos\u00edtsanak sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pednek csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9s mellett.\r\n\r\nCsendes m\u0171k\u00f6d\u00e9sre finomhangolva\r\n\r\nAz RMx t\u00e1pegys\u00e9gek ventil\u00e1torai halk m\u0171k\u00f6d\u00e9sre lettek finomhangolva, hogy teljes terhel\u00e9s alatt is minim\u00e1lis zajszintet biztos\u00edtsanak.\r\n\r\n135mm m\u00e1gneses lebeg\u0151 ventil\u00e1tor\r\n\r\nM\u00e1gneses lebeg\u0151 csap\u00e1ggyal \u00e9s egyedileg fejlesztett lap\u00e1tokkal a ventil\u00e1tor nagy teljes\u00edtm\u00e9nyt, alacsony zajt \u00e9s kiv\u00e1l\u00f3 megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got biztos\u00edt.\r\n\r\n80 PLUS Gold tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny\r\n\r\nAz RMx t\u00e1pegys\u00e9gek 90% feletti hat\u00e1sfokot biztos\u00edtanak, hogy alacsonyan tarts\u00e1k az \u00e1ramfogyaszt\u00e1st, zajszintet \u00e9s a h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletet.\r\n\r\n100% jap\u00e1n 105\u00b0C kondenz\u00e1torok\r\n\r\nFels\u0151 kateg\u00f3ri\u00e1s kondenz\u00e1torokkal az RMx sz\u00e9ria hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got k\u00edn\u00e1l, ahogy az egy Corsair t\u00e1pegys\u00e9gt\u0151l elv\u00e1rhat\u00f3.\r\n\r\nZero RPM ventil\u00e1tor m\u00f3d\r\n\r\nAlacsony \u00e9s k\u00f6zepes terhel\u00e9s alatt a ventil\u00e1torok nem forognak, a k\u00f6zel n\u00e9ma \u00fczemel\u00e9s \u00e9rdek\u00e9ben.\r\n\r\nKompakt m\u00e9ret\r\n\r\nA 160mm hossz\u00fa h\u00e1z biztos\u00edtja a probl\u00e9ma mentes elhelyez\u00e9st minden modern sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9ph\u00e1zban.\r\n\r\nTeljesen modul\u00e1ris k\u00e1belez\u00e9s\r\n\r\nAz RMx sz\u00e9ria teljesen modul\u00e1ris k\u00e1belez\u00e9se \u00e1ltal csak azokat a k\u00e1beleket kell felhaszn\u00e1lnod, amikre rendszerednek sz\u00fcks\u00e9ge van, megk\u00f6nny\u00edtve a tiszta \u00e9s ig\u00e9nyes rendszerek k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9t.\r\n\r\nA saj\u00e1t rendszered\r\n\r\nMinden modul\u00e1ris Corsair t\u00e1pegys\u00e9g kompatibilis Corsair eszk\u00f6z\u00f6k hossz\u00fa list\u00e1j\u00e1val. Egy\u00e9nileg huzatolt k\u00e1belek k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 sz\u00ednkombin\u00e1ci\u00f3kban 12 pines micro-fit GPU k\u00e1belekt\u0151l alaplapi k\u00e1belekig. \u00c9p\u00edtsd fel rendszered kedved szerint!",
            "RetailPrice": 64900,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 5,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/full\/816451710.corsair-rm850x-850w-80-plus-gold-cp-9020200-eu.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 503,
            "ProductName": "ASUS ROG Strix 1000W 80+ Gold",
            "ProductDescription": "A legfontosabb alkatr\u00e9szeket bebor\u00edt\u00f3 ROG h\u0171t\u0151bord\u00e1k gondoskodnak az alacsony h\u0151m\u00e9rs\u00e9kletr\u0151l \u00e9s a csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9sr\u0151l.\r\nAxi\u00e1lis ventil\u00e1tor-technol\u00f3gi\u00e1ja miatt kisebb \u00e1tm\u00e9r\u0151j\u0171 lehet a ventil\u00e1tortengely \u00e9s hosszabbak a lap\u00e1tok, r\u00e1ad\u00e1sul ezeket egy hat\u00e1rol\u00f3fal is k\u00f6rbeveszi, ami n\u00f6veli a lefel\u00e9 ir\u00e1nyul\u00f3 l\u00e9gnyom\u00e1st.\r\nA kett\u0151s goly\u00f3scsap\u00e1gyaz\u00e1sos szerkezetek \u00e9lettartalma a sikl\u00f3csap\u00e1gyasok\u00e9nak ak\u00e1r k\u00e9tszerese is lehet.\r\nA 0dB technol\u00f3gia lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy a kisebb ig\u00e9nybev\u00e9telt jelent\u0151 j\u00e1t\u00e9kokat viszonylag csendben \u00e9lvezd.\r\nA 80 Plus Gold tan\u00fas\u00edtv\u00e1nyt a jap\u00e1n gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa kondenz\u00e1torok \u00e9s m\u00e1s fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s alkatr\u00e9szek haszn\u00e1lat\u00e1val tudtuk megszerezni.\r\nA m\u00e1gneses embl\u00e9ma \u00e9s a matric\u00e1k seg\u00edtenek abban, hogy a t\u00e1pegys\u00e9ged kin\u00e9zet\u00e9t a saj\u00e1t ig\u00e9nyeidhez igaz\u00edthasd.\r\nA teljesen modul\u00e1ris vezet\u00e9kek seg\u00edtenek abban, hogy az \u00e9p\u00edtett g\u00e9p rendezett \u00e9s letisztult maradhasson.\r\n\r\nN\u00e9ma csend\r\n\r\nA ROG Strix sz\u00e9ri\u00e1s t\u00e1pegys\u00e9gek a cs\u00facskateg\u00f3ri\u00e1s h\u0171t\u00e9st kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 alkatr\u00e9szekkel kombin\u00e1lj\u00e1k, ezzel \u00e9rik el, hogy a szenved\u00e9lyes j\u00e1t\u00e9kosoknak tervezett alkatr\u00e9sz egyszerre tudjon rendk\u00edv\u00fcl csendes \u00e9s nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 lenni. A nagyerej\u0171 ROG Thor term\u00e9kcsal\u00e1db\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 massz\u00edv ROG h\u0171t\u0151bord\u00e1k \u00e9s a fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s NVIDIA RTX\u2122 grafikus k\u00e1rty\u00e1k axi\u00e1lis ventil\u00e1tortechnol\u00f3gi\u00e1ja a megjelen\u00e9st is l\u00e1tv\u00e1nyosabb\u00e1 teszi. A burkolat alatt alacsony RDS(on) \u00e9rt\u00e9k\u0171 MOSFET-ek \u00e9s kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171 jap\u00e1n kondenz\u00e1torok gondoskodnak a probl\u00e9mamentes t\u00e1pell\u00e1t\u00e1sr\u00f3l. Az eredm\u00e9ny egy hihetetlen\u00fcl halk \u00e9s hat\u00e9kony t\u00e1p, amely b\u0151s\u00e9ges tartal\u00e9kokkal rendelkezik a legintenz\u00edvebb j\u00e1t\u00e9kszitu\u00e1ci\u00f3k kezel\u00e9s\u00e9hez is.",
            "RetailPrice": 78900,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 5,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/736668768.asus-rog-strix-1000w-80-gold-rog-strix-1000g.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 601,
            "ProductName": "Samsung 980 1TB M.2 PCIe (MZ-V8V1T0BW)",
            "ProductDescription": "\u00c9rjen el l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 NVMe\u2122 sebess\u00e9get!\r\n\r\nItt az ideje, hogy maximaliz\u00e1lja a PC-j\u00e9ben rejl\u0151 lehet\u0151s\u00e9geket a 980-nal. Ak\u00e1r nagy teljes\u00edtm\u00e9nyre van sz\u00fcks\u00e9ge a j\u00e1t\u00e9khoz, ak\u00e1r a nagym\u00e9ret\u0171 grafik\u00e1k z\u00f6kken\u0151mentes feldolgoz\u00e1s\u00e1ra, a 980 az okos v\u00e1laszt\u00e1s a kiemelked\u0151 SSD-teljes\u00edtm\u00e9nye miatt, \u00e9s mindez egy NVMe\u2122 interf\u00e9sz \u00e9s a PCIe 3.0 technol\u00f3gia \u00e1ltal van t\u00e1mogatva.\r\n\r\n\r\n\r\nKirobban\u00f3 sebess\u00e9g\r\n\r\nV\u00e1gjon bele! A 980 a PCIe 3.0 szinte minden sebess\u00e9gi el\u0151ny\u00e9t kihaszn\u00e1lja a HMB technol\u00f3gia \u00e9s a dr\u00e1mai NVMe\u2122 hat\u00e9konys\u00e1g \u00e1ltal. A DRAM n\u00e9lk\u00fcli kialak\u00edt\u00e1s kiv\u00e9teles \u00e9rt\u00e9ket biztos\u00edt, \u00e9s nyakt\u00f6r\u0151 3,500\/3,000 MB\/mp* szekvenci\u00e1lis olvas\u00e1si\/\u00edr\u00e1si sebess\u00e9get \u00e9r el, ami meghaladja a SATA SSD-k sebess\u00e9g\u00e9nek 6,2-szeres\u00e9t.\r\n\r\n*A teljes\u00edtm\u00e9ny az SSD firmware verzi\u00f3j\u00e1t\u00f3l \u00e9s a rendszer hardver\u00e9t\u0151l \u00e9s konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t\u00f3l f\u00fcgg. A teljes\u00edtm\u00e9nymutat\u00f3k az IOmeter 1.1.0. alapj\u00e1n lettek meg\u00e1llap\u00edtva. Az \u00edr\u00e1s teljes\u00edtm\u00e9nye az Intelligens TurboWrite technol\u00f3gia aktiv\u00e1lt \u00e1llapot\u00e1ban lett m\u00e9rve. Az Intelligens TurboWrite kiz\u00e1r\u00f3lag egy meghat\u00e1rozott adat\u00e1tviteli m\u00e9reten bel\u00fcl m\u0171k\u00f6dik. R\u00e9szletes inform\u00e1ci\u00f3\u00e9rt, k\u00e9rj\u00fck, forduljon a szervizk\u00f6zponthoz! *A tesztrendszer konfigur\u00e1ci\u00f3ja: Intel(R) Core(TM) i7-6700K CPU @ 4.00GHz,DDR4 2133MHz 8GBx2 OS-Windows 10 Pro 64bit Asrock Z-170 Extreme7+* Az eredm\u00e9nyek a Samsung SATA SSD-vel val\u00f3 \u00f6sszehasonl\u00edt\u00e1son alapszanak.* A HMB (Host Memory Buffer) technol\u00f3gia lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy az SSD az kiszolg\u00e1l\u00f3rendszer DRAM-j\u00e1t haszn\u00e1lja olvas\u00e1si \/ \u00edr\u00e1si gyors\u00edt\u00f3t\u00e1raz\u00e1shoz \u00e9s pufferel\u00e9shez.\r\n\r\n",
            "RetailPrice": 32500,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 6,
            "Image": "https:\/\/media.icdn.hu\/product\/GalleryMod\/2021-03\/686934\/resp\/1608085_samsung_1tb_980_m2_pcie_m2_2280_mz_v8v1t0bw_basic_garancia.webp"
        },
        {
            "ProductNumber": 602,
            "ProductName": "Samsung 2.5 870 EVO 500GB SATA3",
            "ProductDescription": "Meg\u00e9rkezett a Samsung legkelend\u0151bb SSD sz\u00e9ri\u00e1j\u00e1nak leg\u00fajabb tagja. A 870 EVO mag\u00e1ban hordozza a Samsung \u00fatt\u00f6r\u0151 SSD technol\u00f3gi\u00e1j\u00e1nak \u00f6r\u00f6ks\u00e9g\u00e9t, amely tov\u00e1bbfejlesztett teljes\u00edtm\u00e9nyt, megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1got \u00e9s kompatibilit\u00e1st k\u00edn\u00e1l, hogy mindenki ig\u00e9nyeit kiel\u00e9g\u00edtse a tartalomk\u00e9sz\u00edt\u0151kt\u0151l, az informatikai szakembereken \u00e1t a mindennapi felhaszn\u00e1l\u00f3kig.\r\nA 870 EVO el\u00e9ri a SATA csatlakoz\u00f3fel\u00fclet maxim\u00e1lis szintj\u00e9t, 560\/530 MB\/s szekvenci\u00e1lis \u00e1tviteli sebess\u00e9get. Mostm\u00e1r a mindennapi fogyaszt\u00f3k is \u00e9lvezhetik a professzion\u00e1lis szint\u0171 SSD teljes\u00edtm\u00e9nyt. Az intelligens TurboWrite felgyors\u00edtja az \u00edr\u00e1si sebess\u00e9get \u00e9s a nagyobb v\u00e1ltoz\u00f3 pufferrel fenntartja a hossz\u00fa t\u00e1v\u00fa, nagy teljes\u00edtm\u00e9nyt.",
            "RetailPrice": 20550,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 6,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/766422330.samsung-2-5-870-evo-500gb-sata3-mz-77e500b.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 603,
            "ProductName": "Seagate BarraCuda 3.5 2TB 7200rpm 256MB SATA3",
            "ProductDescription": "Seagate Barracuda merevlemez\r\n\r\nA megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1gra \u00e9s innov\u00e1ci\u00f3ra \u00e9p\u00edet\u0151 BarraCuda merevlemezek piacvezet\u0151 kapacit\u00e1ssal \u00e9s \u00e1r-\u00e9rt\u00e9k ar\u00e1nnyal rendelkeznek, \u00edgy mindenki megtal\u00e1lja az ig\u00e9nyeihez \u00e9s p\u00e9nzt\u00e1rc\u00e1j\u00e1hoz legink\u00e1bb ill\u0151 aj\u00e1nlatot.",
            "RetailPrice": 22600,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 6,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/498620815.seagate-barracuda-3-5-2tb-7200rpm-256mb-sata3-st2000dm008.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 701,
            "ProductName": "NZXT H7 Flow RGB (CM-H71FB-R1\/CM-H71FW-R1)",
            "ProductDescription": "E-ATX form\u00e1tum\u00fa Midi-torony kialak\u00edt\u00e1s\u00fa sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9ph\u00e1z.\r\n\r\n- Eleg\u00e1ns minimalista design\r\n- Edzett \u00fcveg oldalpanel\r\n- Folyad\u00e9kh\u0171t\u00e9ses rendszerek t\u00e1mogat\u00e1sa\r\n- Be\u00e9p\u00edtett 3 db F Series Core 140mm-es RGB ventil\u00e1tor\r\n- Be\u00e9p\u00edtett 1 db F Series Quiet 140mm-es ventil\u00e1tor\r\n- USB 3.2 Gen 2 Type-C port\r\n- 7db b\u0151v\u00edt\u0151hely\r\n- Porsz\u0171r\u0151k",
            "RetailPrice": 55000,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 7,
            "Image": "https:\/\/media.icdn.hu\/product\/GalleryMod\/2023-04\/904945\/resp\/2177734_nzxt-h7-flow-rbg-feher.webp"
        },
        {
            "ProductNumber": 702,
            "ProductName": "be quiet! Pure Base 500DX",
            "ProductDescription": "Kiv\u00e9teles szell\u0151z\u00e9s, kifejezetten csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9s\r\n\r\nA be quiet! Pure Base 500DX kiemelked\u0151 h\u0171t\u00e9si teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9vel azoknak k\u00e9sz\u00fclt, akik kiv\u00e1l\u00f3 szell\u0151z\u00e9s\u0171 h\u00e1zat keresnek.\r\n\r\nNagy l\u00e9g\u00e1tereszt\u00e9s\u0171 el\u0151lapi panel \u00e9s tet\u0151lap a maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9rt\r\nH\u00e1rom Pure Wings 2 140 mm-es ventil\u00e1tor garant\u00e1lja a kiemelked\u0151 h\u0171t\u00e9si teljes\u00edtm\u00e9nyt \u00e9s a csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9st\r\nARGB LED-ek az el\u0151lapon \u00e9s a h\u00e1z belsej\u00e9ben\r\nUSB 3.1 Gen2 Type-C csatlakoz\u00f3 a leg\u00fajabb hardverekhez\r\nAk\u00e1r 360 mm-es v\u00edzh\u0171t\u00e9s-radi\u00e1tor is be\u00e9p\u00edthet\u0151\r\nAk\u00e1r 2 db SSD be\u00e9p\u00edthet\u0151 az oldalablakon kereszt\u00fcl j\u00f3l l\u00e1that\u00f3 helyre\r\nT\u00e1gas hely cs\u00facs videok\u00e1rty\u00e1knak \u00e9s nagy processzorh\u0171t\u0151knek\r\nEdzett \u00fcveg oldallap\r\n\r\nRemek szell\u0151z\u00e9s \u00e9s maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9ny - Minden elem\u00e9ben szell\u0151z\u00e9sre \u00e9s teljes\u00edtm\u00e9nyre optimaliz\u00e1lva\r\n\r\nAki maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9nyre t\u00f6rekszik, k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen v\u00edzh\u0171t\u00e9ses rendszerek eset\u00e9n, annak a Pure Base 500DX lesz a j\u00f3 v\u00e1laszt\u00e1s extr\u00e9m l\u00e9g\u00e1tereszt\u0151 fed\u0151- \u00e9s el\u0151lapj\u00e1val. A els\u0151 \u00e9s als\u00f3 porsz\u0171r\u0151 k\u00f6nnyen elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3 tiszt\u00edt\u00e1shoz.\r\n\r\nH\u00e1rom, gy\u00e1rilag be\u00e9p\u00edtett pure wings 2 ventil\u00e1tor - Alig hallhat\u00f3 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\r\n\r\nA h\u00e1rom, gy\u00e1rilag be\u00e9p\u00edtett Pure Wings 2 ventil\u00e1tor l\u00e9gsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra optimaliz\u00e1lt lap\u00e1tokkal biztos\u00edtja a t\u00f6k\u00e9letes l\u00e9g\u00e1raml\u00e1st \u00e9s h\u0171t\u00e9st. A kompakt h\u00e1zkialal\u00edt\u00e1s ellen\u00e9re az els\u0151, a fels\u0151 \u00e9s a h\u00e1ts\u00f3 ventil\u00e1tor is 140 mm-es, \u00edgy nagyon csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u0171. Ak\u00e1r tov\u00e1bbi k\u00e9t, 140 mm-es ventil\u00e1tor is be\u00e9p\u00edthet\u0151.\r\n\r\nImpressz\u00edv vil\u00e1g\u00edt\u00e1s - ARGB f\u00e9nyek a h\u00e1z el\u0151lapj\u00e1n \u00e9s belsej\u00e9ben\r\n\r\nAz ARGB LED-ek t\u00f6bbf\u00e9le sz\u00ednnel \u00e9s \u00fczemm\u00f3ddal k\u00edv\u00fcl \u00e9s bel\u00fcl egyar\u00e1nt egyediv\u00e9 teszik a h\u00e1z megjelen\u00e9s\u00e9t. A f\u00e9nyek m\u0171k\u00f6d\u00e9se szinkroniz\u00e1lhat\u00f3 az alaplappal vagy ARGB vez\u00e9rl\u0151vel.\r\n\r\nOkos el\u0151lapi csatlakoz\u00f3k - A leg\u00fajabb technol\u00f3gia a rendszerednek\r\n\r\nAz el\u0151lapon elhelyezett USB 3.1 Gen2 Type-C port lehet\u0151v\u00e9 teszi a leg\u00fajabb hardverek haszn\u00e1lat\u00e1t. Szint\u00e9n az el\u0151lapon ker\u00fclt elhelyez\u00e9sre egy kapcsol\u00f3, amellyel a bels\u0151 \u00e9s k\u00fcls\u0151 LED-ek vez\u00e9relhet\u0151ek.\r\n\r\n\u00c1tgondolt kialak\u00edt\u00e1s - B\u0151s\u00e9ges hely a cs\u00facs hardvereknek\r\n\r\nA Pure Base 500DX t\u00e1gas helyet biztos\u00edt cs\u00facs grafikus k\u00e1rty\u00e1knak \u00e9s processzorh\u0171t\u0151knek, ut\u00f3bbib\u00f3l ak\u00e1r 190 mm magas is be\u00e9p\u00edthet\u0151. El\u0151re 360 mm-es, a fels\u0151 r\u00e9szre 240 mm-es v\u00edzh\u0171t\u00e9s-radi\u00e1tor is ker\u00fclhet, vagy ugyanide ventil\u00e1torok is telep\u00edthet\u0151ek.\r\n\r\nFigyelemfelkelt\u0151 tulajdons\u00e1gok - \u00c9s nagyszer\u0171 k\u00e1belvezet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9gek\r\n\r\nA Pure Base 500DX h\u00e1zba t\u00f6bbf\u00e9le m\u00f3don ak\u00e1r \u00f6t darab SSD is be\u00e9p\u00edthet\u0151. Kett\u0151 beszerelhet\u0151 \u00fagy, hogy hangs\u00falyosan l\u00e1that\u00f3 legyen az oldalablakon kereszt\u00fcl. A nemk\u00edv\u00e1natos k\u00e1belek elrejt\u00e9s\u00e9hez a h\u00e1z kiv\u00e1l\u00f3 k\u00e1belelvezet\u00e9si lehet\u0151s\u00e9geket biztos\u00edt.\r\n\r\nPraktikus t\u00e1pegys\u00e9gbor\u00edt\u00e1s - Rendezett bels\u0151t biztos\u00edt\r\n\r\nA t\u00e1pegys\u00e9gbor\u00edt\u00e1s t\u00f6k\u00e9letesen elrejti a k\u00e1beleket \u00e9s a t\u00e1pegys\u00e9get, tov\u00e1bb\u00e1 egy dupla merevlemezkeretet is tartalmaz. A rezg\u00e9scsillap\u00edt\u00f3 t\u00e1vtart\u00f3kkal r\u00f6gz\u00edtett HDD-keret hozz\u00e1j\u00e1rul a csendes m\u0171k\u00f6d\u00e9shez. Ez a keret ki is vehet\u0151, \u00e9s \u00edgy ak\u00e1r 360 mm-es v\u00edzh\u0171t\u00e9s-radi\u00e1tor is be\u00e9p\u00edthet\u0151 el\u0151re. A t\u00e1pegys\u00e9gbor\u00edt\u00e1s haszn\u00e1lat\u00e1val a t\u00e1pegys\u00e9g k\u00e9nyelmesen, h\u00e1tulr\u00f3l \u00e9p\u00edthet\u0151 be.\r\n\r\nEdzett \u00fcveg oldalablak - T\u00f6k\u00e9letes betekint\u00e9s a PC-be\r\n\r\nA kiv\u00e1l\u00f3 min\u0151s\u00e9g\u0171, teljes \u00fcveg oldallap bel\u00e1t\u00e1st enged a PC belsej\u00e9be az alkatr\u00e9szekre. Az ablak edzett, sz\u00ednezett \u00fcvegb\u0151l k\u00e9sz\u00fcl, feket\u00e9re festett szeg\u00e9lyekkel.",
            "RetailPrice": 46900,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 7,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/680782575.be-quiet-pure-base-500dx-bgw37-bgw38.jpg"
        },
        {
            "ProductNumber": 703,
            "ProductName": "Lian Li LANCOOL 216 ARGB",
            "ProductDescription": "A h\u00e1z stabil ac\u00e9lszerkezettel rendelkezik, az edzett \u00fcveg oldallapnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en j\u00f3l l\u00e1that\u00f3ak a beszerelt hardverek.\r\n\r\nA LANCOOL 216 RGB kiv\u00e1l\u00f3 h\u0171t\u00e9si tulajdons\u00e1gainak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a nagyteljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 j\u00e1t\u00e9kokat is kiszolg\u00e1lja. A sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9ph\u00e1z \u00f6sszesen t\u00edz ventil\u00e1tor telep\u00edt\u00e9s\u00e9re k\u00edn\u00e1l lehet\u0151s\u00e9get. H\u00e1rom 120 mm-es vagy k\u00e9t 140 mm-es ventil\u00e1tor szerelhet\u0151 az el\u0151lapra \u00e9s a fed\u00e9lre. Ezenk\u00edv\u00fcl a h\u00e1z elej\u00e9re 160 mm-es ventil\u00e1torok, a h\u00e1tlapra pedig 120 vagy 140 mm-es ventil\u00e1torok szerelhet\u0151k.\r\n\r\nL\u00e9gh\u0171t\u00e9ses \u00fczemm\u00f3dban k\u00e9t tov\u00e1bbi 120 vagy 140 mm-es ventil\u00e1tor illeszthet\u0151 a t\u00e1pegys\u00e9g fedel\u00e9re. A LANCOOL 216 \u00fajdons\u00e1ga a PCIe ventil\u00e1torkonzol, amely lehet\u0151v\u00e9 teszi egy 120 mm-es ventil\u00e1tor elhelyez\u00e9s\u00e9t a b\u0151v\u00edt\u0151helyek el\u0151tt, \u00edgy a vide\u00f3k\u00e1rty\u00e1r\u00f3l t\u00e1voz\u00f3 h\u0151 a h\u00e1zb\u00f3l k\u00f6nnyed\u00e9n elvezethet\u0151.\r\n\r\nA LANCOOL 216 RGB belseje az I\/O panel keret\u00e9nek elforgat\u00e1s\u00e1val optimaliz\u00e1lhat\u00f3 a radi\u00e1torok felszerel\u00e9s\u00e9hez. Ez\u00e1ltal az alaplap alacsonyabbra ker\u00fcl, \u00e9s t\u00f6bb hely marad a radi\u00e1tor \u00e9s a ventil\u00e1tor sz\u00e1m\u00e1ra az alaplap felett. 360 vagy 280 radi\u00e1tor szerelhet\u0151 az el\u0151lapra \u00e9s a h\u00e1zfed\u00e9lre (v\u00edzh\u0171t\u00e9ses \u00fczemm\u00f3dban). A t\u00e1pegys\u00e9g fedel\u00e9n van hely egy 240 mm-es radi\u00e1tornak - csak l\u00e9gh\u0171t\u00e9ses \u00fczemm\u00f3dban.\r\n\r\nAz el\u00fcls\u0151 k\u00e9t 160 mm-es RGB ventil\u00e1tor \u00e9s a h\u00e1ts\u00f3 120 mm-es ventil\u00e1tor gy\u00e1rilag el\u0151re telep\u00edtve van, \u00e9s biztos\u00edtja a nagy l\u00e9g\u00e1tereszt\u00e9st. Az el\u00fcls\u0151 ventil\u00e1torok k\u00edv\u00fclre vannak szerelve, \u00edgy egy radi\u00e1tor h\u0171t\u00e9s\u00e9re haszn\u00e1lhat\u00f3k.\r\nA LANCOOL 216 RGB-t kifejezetten a nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 hardverek h\u0171t\u00e9s\u00e9t szem el\u0151tt tartva tervezt\u00e9k, \u00e9s sz\u00e1mos l\u00e9g\u00e1tereszt\u0151 ny\u00edl\u00e1ssal rendelkezik: az el\u00fcls\u0151 bor\u00edt\u00e1s nagyr\u00e9szt l\u00e9g\u00e1tereszt\u0151 h\u00e1l\u00f3b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt. A h\u00e1z h\u00e1tulja, a fed\u00e9l \u00e9s az alja is nagym\u00e9ret\u0171 szell\u0151z\u0151ny\u00edl\u00e1sokkal van ell\u00e1tva. A fed\u00e9l m\u00e1gneses porsz\u0171r\u0151vel van ell\u00e1tva, a t\u00e1pegys\u00e9g alatti porsz\u0171r\u0151 pedig egy ny\u00edl\u00e1sban tal\u00e1lhat\u00f3. \u00cdgy minden sz\u0171r\u0151 kivehet\u0151 \u00e9s k\u00f6nnyen tiszt\u00edthat\u00f3.\r\nA LANCOOL 216 RGB belseje elegend\u0151 helyet k\u00edn\u00e1l a nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 hardverek sz\u00e1m\u00e1ra, lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve ak\u00e1r 280 mm sz\u00e9les E-ATX alaplapok \u00e9s ak\u00e1r 392 mm hossz\u00fa, nagy teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 vide\u00f3k\u00e1rty\u00e1k beszerel\u00e9s\u00e9t. A 7 b\u0151v\u00edt\u0151hely egy modul\u00e1ris konzolban kapott helyet, \u00e9s 90 fokban elforgathat\u00f3, \u00edgy a grafikus k\u00e1rtya f\u00fcgg\u0151legesen is beszerelhet\u0151 (egy k\u00fcl\u00f6n megv\u00e1s\u00e1rolhat\u00f3 rizer k\u00e1bel seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel).\r\n\r\nAz alaplapi t\u00e1lca h\u00e1toldal\u00e1n k\u00e9t k\u00fcl\u00f6n\u00e1ll\u00f3 tart\u00f3 tal\u00e1lhat\u00f3 a 2,5 h\u00fcvelykes SSD-k sz\u00e1m\u00e1ra. A LANCOOL 216 t\u00e1pegys\u00e9g\u00e9nek fedele alatt egy meghajt\u00f3keret tal\u00e1lhat\u00f3 k\u00e9t 2,5 vagy 3,5 h\u00fcvelykes meghajt\u00f3 sz\u00e1m\u00e1ra. A keret m\u00f6g\u00f6tt van hely egy ATX t\u00e1pegys\u00e9g sz\u00e1m\u00e1ra, ak\u00e1r 220 mm-es be\u00e9p\u00edt\u00e9si m\u00e9lys\u00e9ggel. A midi torony I\/O panelje egy USB-C portot, k\u00e9t USB 3.0 A t\u00edpus\u00fa portot \u00e9s egy kombin\u00e1lt 3,5 mm-es jack aljzatot k\u00edn\u00e1l a fejhallgat\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra. Az RGB-vil\u00e1g\u00edt\u00e1s egy kapcsol\u00f3val is vez\u00e9relhet\u0151.",
            "RetailPrice": 45500,
            "QuantityOnHand": 100,
            "CategoryID": 7,
            "Image": "https:\/\/p1.akcdn.net\/mid\/1142254917.lian-li-lancool-216-argb.jpg"
        }
    ]
}